有無人覺得呢個港女d cover好正

好可愛好田

係咪你黎架？

未聽
但發覺好多港女都鍾意玩小清新cover
即係乜歌都唱到好慢果d
如 ~果～ 走～到～這～世～界～邊～端～

逐個字懶靚聲咁唱出來，無唱功先玩呢d cover

呢個都好似係港女

上過arm channel

樓主好令女

我都想識